其實大家對於琪琪今次件事唔需要咁大反應

佢根本就係波大無腦，呀唔係唔係，佢好有智慧，比醫學專家更聰明，識得咁攻心計等其他人唔好爭住打，減少競爭，好讓自己d種可以打到針，果然係一位智母！

講錯嘢時道歉是常識吧？！

叫佢收返對波啦
正正經經道歉好過啦

要露都留返畀佢啲前輩露la

點解要道歉?

因為我想睇波

屌，今日系公司聽到個肥婆真係信有水銀
冇撚腦架